今時今日仲有「送港條例」嘅歐盟國家

英國、捷克、芬蘭、德國、愛爾蘭（檢視中）、荷蘭、葡萄牙、加拿大、美國（可動用《香港自治法》取消）、澳大利亞、新西蘭

係「西方」國家， sor

葡萄牙一向奶共